好開心吖 RickoLam終於拍番片啦

一人一個可以幫Ricko收皮既方法
屌你老母你個豬膽鼻 咁撚柒就咪撚再出番黎 又想出黎呃你既小學雞fans
不過睇到好多護主犬。。睇到你地d留言 我真係好撚懷疑你地有無腦 豬膽鼻比左咩好處你地?

條撚屌真係好唔知醜

我反而覺得佢d護主犬唔知醜多d

唔明點解有人覺得佢靚仔

狗公mk 又想屌女女
之後收山 因為有條女女陪 日屌夜屌
屌厭飛左人了

條撚樣面皮好撚厚

屌 以家個個都叫男神女神 真係嘔心